張六常入一入黎

唔記得想講乜 奴才您可以先退下

ok

吊你老尾